大家小心林鄭俾共慘黨暗殺嫁禍俾我地

咁到時共慘黨大條道理出兵 佢地d解放軍已經到左香港 今日清晨時份

World war I began after the assassination

推